上班不如創業, 其實再唔搞你呢世人都真係無咩時間嫁喇

話說可能有巴打知道我對於宜家既工作好不滿, 做緊間垃圾公司真係早走早著, 不過又因為$既問題未搵到下份工唔敢走, 但係日日係公司又無野做, 扮工既同時係到增值自己,思考人生. 其實出黎做左1年野, 已經發覺出賣時間係人地既business上其實對於自己人生真係無幫助, 除左個筆比你生活既人工之外, 你既時間就係白白咁浪費緊, 而同一時間我意識到20出頭宜家呢段時間係最岩試下自己搞生意既時間, 細個又唔識諗, 太大個又因為種種責任而唔再敢去冒險, 宜家雖然可以話比起某D人已經遲左起步, 但都叫做未算太遲, 廢話唔多講, 其實小弟開始萌生左好多創業既idea, 希望係呢到搵到兩班巴打交流或者組隊:

1. 你都擁有自己想創業既念頭, 希望搵到一個渠道同唔同既人分享, 唔怕被抄橋, 因為你相信創業成功除左係靠好橋, 仲要靠人才, 如果你驚比人偷橋既, 請按上一頁離開.

2. 你無實際既創業念頭, 但想試下搵一班有心創業既朋友develop下, 做個fd又好, 真係一齊搞又好, 總知就當係開個頭先

有興趣既巴打請留低你既TG, 我會逐個加你地入gp, 或者直接tg我:

同時都希望大家可以係到交流下創業既心得或者睇法

利申: 本人僅為廢青, 初出社會, 0成功經驗, 但覺得返工真係無咩前途, 無錯可能你覺得我係on9, 睇名都已經知, 不過我可以同你講, 我係on9, 但我相信我有成功既機會, 先有機會成功, 你未必係on9, 但你唔信自己, 唔會有機會成功

或者巴打你直接TG ADD ME 啦, 搵唔到你TG

又釣水魚

Ching 搞商業登記係咪就咁填張form同交錢就得?
洗唔洗任何地址證明?